====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Que ce soit François Tomas à Saint-Étienne , Jean-Yves Le Drian à Lorient , Jacques Chérèque en Lorraine , Catherine Trautmann à Strasbourg , Alain Juppé et Vincent Feltesse à Bordeaux , pour ne citer que les principaux politiques , dont je suis ou ai été proche , chacun d ' eux rassemble ces critères .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

